仲記唔記得手足俾人斬！825一齊行出嚟！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1500（集會）1530（遊行隊伍出發）
起點：葵涌運動場
終點：荃灣公園

具體計劃之遊行路線將於稍後以圖像形式向各位發放

聚焦目標：
1. 五大訴求 缺一不可
2. 要求全面追究參與警黑合作、發動及參與元朗及荃灣恐怖襲擊之恐怖份子的所有刑事責任
3. 要求全面追究涉事插贓嫁禍、妨礙司法公正之警員責任
4. 抗議警察偽裝示威者，及其發動的一切暴力行為

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

721 811

825

支持🙇‍♂️🙇‍♂️

G持

推呀 等左好耐啦
荃葵青人同我出黎

825 一齊出